[廚撚]你地屋企有幾多把刀?

我得一把
乜都係同一把刀切囇

一把陳枝記文武刀打哂

九把刀